\begin{center} \thispagestyle{empty}

\textsc{Universidad de Concepción} \\
\textit{Facultad de Ciencias Físicas y Matemáticas}\\
Programa de Magíster en Ciencias con Mención en Física


\vfill

\begin{Huge}
\textbf{Conservation Laws in Classical \\[6pt] Field Theory}
\end{Huge}
\\[12pt]
Informe para la asignatura de Seminario II \\
2do semestre de 2013

\vfill

\textsc{Estudiante:} \\
Felipe I. Portales Oliva \\[1cm]

\textsc{Docente:}\\
Dr. Guillermo Rubilar Alegría

\newpage

\end{center}
